有人問我咩係人類

我指住自己，啱，定錯

錯